以後我地用呢d關鍵詞做口號

夠膽ban埋社會主義核心價值觀吖笨

香港要富強 民主獻中華

民主建港

文明中國 自由香港

中國要誠信 香港要民主